機場禁！地鐵禁！香港人我地退無可退

政府見你塞機場成效大就話禁！
政府見你塞地鐵迴響大就話禁！
你估政府發禁制令真係為咗維持公眾秩序？
係因為我哋走啱咗方向！！

搵到香港政府嘅春袋
再唔禁你，對經濟同國際輿論上既影響只會越來越大

機場: 大撚把遊客睇住你，間接可以遊客感受到呢場革命嘅氣氛

地鐵: 警隊最近改變策略想洗白，唔方便入地鐵站捉人

好多手足都諗到去地鐵客户服務排隊
買飛去抗衡呢個戇撚柒鳩嘅禁制令
與其你搞港鐵，點解唔直接去機場？

當每個人都拎住行李篋入機場排晒大隊
而政府又冇合理理由驅散你哋嘅時候
呢個行動就一定比地鐵淨坐eye catching

我唔係想分化，亦都明白各有各做
但希望各位搞活動嘅手足明白到一個星期得三日係最多人行出嚟

點可以揸實政府個袋，大家都明嫁啦

另外唔好再講咁禁唔禁制令
大家仲係咁聽話嘅話
遲啲喺地鐵裝埋啲大陸式嘅安檢
係咪仲會接受到呢？

依家我哋缺乏嘅就係一個明確嘅時間一齊去機場
希望大家可以盡快有一個共識

五大訴求，缺一不可
黑警林鄭，屌你老母

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

置頂

塞就姐係佢怕 就要塞爆佢

禁？
照樣塞爆佢
班狗都唔守法我地做乜要守
拉撚曬我地囉屌你老母

遲下
罷工禁
提款禁
講野都禁撚埋呀 笨撚柒

簡日子

其實可唔可以打輿論戰 話香港依家已經宵禁(MTR+機場禁止市民入) 加快國際救護?

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

好多人都嚇到唔敢去機場

推呀

基本上佢哋禁止得既地方 佢哋都係無我哋付

行動手足要度啦

824朝早機場

共產黨靠惡既解決方法就係比佢更惡

再怕就變新疆

推

721

824朝早機場要車

醒啦香港人

無險可守喇

其實地鐵圍黎冇意思，危險冇路走既地方黎，停車封出口已經等死

買八達通 買完再賣 係咪唔洗錢

香港人要將抗爭每日恆常化

同意

每個站都塞 每個站都唔好停都關站囉

721 811

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

同意走岩方向正

機場啦屌

快d宵禁，制裁香港

Push

up

下步可能係海隧

就黎連巴士站都禁埋

國之將亡 必有妖孽
就怕你不打壓
就怕你不禁
香港愈亂愈好

機場

推

宵禁吖笨

5大？

爭取5大有用咩？
人地只聽唐唐講岩聽意見

你嘅意見？

好post 要推

其實入唔到機場 唔好俾機場d人出會點
機場快線 青馬大橋

其實係做岩方向對方先會阻力愈大

612 721 811

唔係呀
最緊要旅客人數 大跌就得嫁啦
搞咩都好 攬炒星期六，日

唔俾入機場個d範圍 機場係一個孤島 只要封曬出外面既機場快線 交通 一場做到想要既效果

成班都on9 本身你地既行為而家法律上係犯左啦
出左張禁制令就變左驚？

反禁制 所有制策都司法覆核？

所以選舉。 議員 政府 大小事
對同不對 都申請司法覆核 ？

咁樣合唔合法？

721 811 831

係咪學校可以申請禁制令禁止學生集會？

大學申請禁制令 唔比學生集會

不能放棄

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲[/center]

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

禁機場。。又無禁去機場嘅馬路
禁港鐵。。又無咁港鐵出入口外面位

就打爆港鐵同機場!!!

push

聽朝7點去機場

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

去商場係咪禁埋商場？
大陸人唔洗落黎？

依家係佢禁就唔去得??
咁聽話仲抗咩爭??
林鄭夠叫大家唔好再暴力啦
咁不如提早宣布運動完結啦

望到你張圖毛管都動埋，我唔要香港死去
敵人反對的就要擁護係真㗎，定時定候要翻機場

一定係機場

聽朝7點呀大家

機場要人夠多先得，但港鐵返工放工比d時間可以日日搞

Pish

喺地鐵站實施禁制令， 其實同全港戒嚴冇乜嘢分別， 因為每日搭乘地鐵有幾百萬人次， 變相係敦促美國盡快取消香港嘅關係法， 真係沒有最蠢，只有更蠢。

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

824

推 入機場

啱！依個！

認同，俾個時間來

8 24 朝早機場

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

我一早已經有講過，
係你班on9仔唔相信

星期日is a must

仲知佢禁乜鳩
我地就做乜鳩
方向正確

你禁 我哋就由上流圍堵 圍出入口

只要人多 你咩都禁唔到

好似818 你禁止游行 我呸

Push
支持入機場

嘿嘿 岩方向

方向正確，入T2食Burger King

機場唔係聽日咩？824機場要人

佢又唔係禁你搭車，我又唔驚呀！

地鐵話搭就搭啦，你去票務處問野，都可以問相當時間啦，成日都有D內地人唔明，問好耐架，唔通你唔比人問咩！

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

又貴又難食

快搞！拖陪兩個喼！

幫推

但突然好想食

山頂有

T2 呀！

禁就禁，照圍，如果有20萬人和理非死守，你點清場，帶定一星期糧水，唔攪機場冇得贏，趁大家還有火

三個月內退還收手續費

824 入機場屌老母

824觀塘見